保險撚入黎。我想買保險

買你老母咩 滾番出去啦。

負評既 一定係保險狗

我正評你

留 TG

有無師兄可以解釋下唔同公司的醫保plan
真係唔知有咩分別 有無邊間係特別好？

其實買儲錢單又好、保障又好
唔可以單單睇公司或者價錢，仲要睇埋條款、保額、理賠等等
原理就可以比喻為買六合彩咁，買就買咗嗰堆number，但係開彩嗰陣又唔中又唔賠咁

利申：IFA 獨立理財顧問，即代表客人喺市場上比較同提供中立意見&專業服務，可以買到over 98%保險公司嘅理財產品

有疑問可以contact me

本人乃係英國保誠經紀，有興趣了解可以tg 一下😃
憶個機會自己，比個機會小妹

係女咁點算

我係FWD富衛絲哈哈，我可以幫你比較埋你想知既公司相同保額/保費/保障內容，pm 再講多小小你知，當做多個比較，始終保險都係長期既投資保障，唔好怕了解多啲知多啲😉

Chubb 倍康健ok?